出門口記得帶多件衫

出咗門口都幾凍

帶衫師